可否定性政府為納粹主義政府？

種族屠殺